
                      muy parecida a la primera, pero con nuevas cosas, nuevas historias, i siendo iwal de graciosa qe la primera, esta pelicula como la primera son muy originales ya que no hay ninguna otra pelicula parecida
        
            